【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

KT9014的士乘客離奇失蹤

除咗呢單外已經有夠多黑警攔截小巴巴士、甚至扮義載拉手足！
除非有Safe House 如果唔係嘅話 跨區風險極高

係自己區開花就唔同講法
就算無黨鐵 無巴士 無任何交通工具 你都可以用雙腳係短時間內返到屋企
而且係自己區一定熟路 點樣走 走去邊 大家心裡有數

係自己區Hit n Run 唔打陣地 搞掂即閃
唔洗戴好多Gear 輕裝就ok
啲狗接報到場已經走曬變返普通街坊

比起跨區 係自己區開花低成本 低風險

我諗唔到有咩理由仲要堅持跨區陣地 然後等大搜捕

我地每日被人拉咁多手足 仲要咁多屍體發現
我真係唔想大家再冒咁大風險

香港人 一個都不能少
唔係口講就係㗎 係真係要做出黎

就算你已經豁出去 可以捨命 犧牲自己嘅嘢
但係唔係白白犧牲

無錯 開花都有開花嘅危險
但係相比跨區 至少少咗回程嗰段時間要冒嘅風險

如果認同麻煩真係幫手推推Post
每日見到咁多新聞我真係好心痛

自推

推

好心痛

唔推喇 好撚攰
是但啦

推推推頂住樓主

推 G持

同意

自己區開花完, 散水嗰陣記得小心跟尾狗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

輕輕一推

多謝你

推～

真

遍地開花

屌你香港人三分鐘熱度
咩post都無人推

每日去返自己果區
走都易d

講跨區果D都ON99
有腦都知而家搭車好多狗 又未必有車
但係一屌又話你分化

開還開 小心跟尾狗

兜兩個圈先好返屋企呀